Kohtu korra pärast olid Rawila ja Palwere walla kohtusse walla hoones kokutulnud:Kohtu wanem:Jaak Urgas  Kohtu käemehed Rein Wilba ja Madis Wiermann  Kirjotaja H.Siimson
Tüdruk Anu Varblane ja Rawila teomees Jaan Ludwi said prot.Nr.23 ja 24 peale ettekutsutud endid seletama,et Jaan Ludwi nende mõlemi poolse tunnistuse peale selle lapse isaks on arwada,mis 29mal Augustil 1885 on sündinud,mõistis kohus:Jaan Ludwi maksab selle lapse heaks 15 rubla,mis tema siis käte saab kui ta täie ealiseks saab,senni seisab see raha kihelkonna kohtus waeste laste kassas ja trahwi maksab wallalaeka ka oma häbemata elu eest 6 rubla.Anu Warblane ei ole otsusega rahul waid nõuab protokolli wäljakirjotust.See sai temale lubatud.
